Je suis un produit P : mon premier facteur est la somme de 17 et 8 ; mon deuxième facteur est la somme des quatre premiers entiers impairs ; mon troisième facteur est la moitié de la différence de 108 et de 92.
\begin{myenumerate}
  \item \'Ecris mon expression en ligne.
  \item Me calculer.
\end{myenumerate}